[{"information": {"title": "Lucas dog p\u00e5 praktikplats \u2013 mamman kritisk till olycka - Aftonbladet", "text": "avGustaf Tronarp\r\n24-\u00e5riga Lucas dog efter att en d\u00e4cktruck v\u00e4lt p\u00e5 bilhandeln d\u00e4r han praktiserade.\r\nBara tre veckor efter den tragiska olyckan konstaterade Arbetsmilj\u00f6verket att det inte finns sk\u00e4l att ta fallet vidare. \r\n Jag fick en chock n\u00e4r jag fick h\u00f6r\u2026 [+2591 chars]", "imgUrl": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/8619dfb1-96bd-4796-a7e3-bac26f82a999?fit=crop&h=620&q=50&w=1186&s=4c23ae001e5074fe9053c5fc8d2d6b43233e744a", "orignalSource": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kJxQ8j/mamma-erika-kritisk-till-utredningen-av-olyckan-dar-sonen-lucas-dog", "location": "not set"}, "keyWords": [{"keyWord": "olycka", "hits": 1}, {"keyWord": "olycka", "hits": 2}], "category": {"tag": "Nyheter", "category": "Aftonbladet.se"}, "datetime": "1234"}, {"information": {"title": "Vapenbrott \"i kriminell milj\u00f6\" anses f\u00f6r oklart - Aftonbladet", "text": "Vapenbrott \"i kriminell milj\u00f6\" anses f\u00f6r oklart\r\navTT\r\nFoto: Claudio Bresciani/TT\r\nF\u00f6rslagen i utredningen har syftat till att fler vapenbrott ska kunna r\u00e4knas som grova eller synnerligen grova. Arkivbild.\r\nAtt ett vapenbrott ska ses som grovt f\u00f6r att det har\u2026 [+4115 chars]", "imgUrl": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/805a99ee-d149-4b2f-9bc1-27b90a891df2?fit=crop&h=1070&q=50&w=1900&s=2b8f210e74d50164b6020804fa3b385500ace170", "orignalSource": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/xPd5gG/vapenbrott-i-kriminell-miljo-anses-for-oklart", "location": "not set"}, "keyWords": [{"keyWord": "vapen", "hits": 1}, {"keyWord": "vapen", "hits": 2}], "category": {"tag": "Nyheter", "category": "Aftonbladet.se"}, "datetime": "1234"}, {"information": {"title": "Flicka skadades allvarligt av flaska fr\u00e5n t\u00e5g - Sydsvenskan", "text": "Premiuminneh\u00e5ll\r\nDet kr\u00e4vs ett premiumpaket f\u00f6r att se detta inneh\u00e5llet. Till\u00e5t javascript p\u00e5 den h\u00e4r sidan f\u00f6r att k\u00f6pa ett.", "imgUrl": "https://www.sydsvenskan.se/images/SVoBUSuBdlLqemoY149LU5Xl3JE.jpg", "orignalSource": "https://www.sydsvenskan.se/2019-11-02/flicka-skadades-allvarligt-av-flaska-fran-tag", "location": "not set"}, "keyWords": [{"keyWord": "skadade", "hits": 1}, {"keyWord": "skadade", "hits": 2}, {"keyWord": "skada", "hits": 3}, {"keyWord": "skada", "hits": 4}], "category": {"tag": "Nyheter", "category": "Sydsvenskan.se"}, "datetime": "1234"}]