[{"information": {"title": "Flicka skadades allvarligt av flaska fr\u00e5n t\u00e5g - Sydsvenskan", "text": "Premiuminneh\u00e5ll\r\nDet kr\u00e4vs ett premiumpaket f\u00f6r att se detta inneh\u00e5llet. Till\u00e5t javascript p\u00e5 den h\u00e4r sidan f\u00f6r att k\u00f6pa ett.", "imgUrl": "https://www.sydsvenskan.se/images/SVoBUSuBdlLqemoY149LU5Xl3JE.jpg", "orignalSource": "https://www.sydsvenskan.se/2019-11-02/flicka-skadades-allvarligt-av-flaska-fran-tag", "location": "not_set"}, "keyWords": [{"keyword": "skadade", "hits": 1}, {"keyword": "skadade", "hits": 2}, {"keyword": "skada", "hits": 3}, {"keyword": "skada", "hits": 4}], "category": {"tag": "Sydsvenskan.se", "category": "Nyheter"}, "datetime": {"datetime": "2019-11-02T16:18:37Z"}}, {"information": {"title": "F\u00f6rsvunnet bombplan hittat efter 76 \u00e5r - Aftonbladet", "text": "avTT\r\nSverige k\u00f6pte 40 plan av modellen Junkers JU\u00a086, som h\u00e4r kallades B3. Arkivbild.\r\nEn februaridag 1943 tvingades ett bombplan n\u00f6dlanda p\u00e5 en sj\u00f6 i Norrbotten. Men n\u00f6dlandningen misslyckades och alla ombord omkom.\r\nNu har vraket efter planet hittats.\r\nHis\u2026 [+1132 chars]", "imgUrl": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/faf9e34a-89c5-4a43-a9df-59399045e75c?fit=crop&h=1222&q=50&w=1900&s=c1d55ce7c97f11fa8373f803af0750565f5f85f9", "orignalSource": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/wPknBG/forsvunnet-bombplan-hittat-efter-76-ar", "location": "not_set"}, "keyWords": [{"keyword": "bomb", "hits": 1}, {"keyword": "bomb", "hits": 2}], "category": {"tag": "Aftonbladet.se", "category": "Nyheter"}, "datetime": {"datetime": "2019-11-02T13:43:00Z"}}, {"information": {"title": "En person gripen f\u00f6r g\u00e5rdsmordet \u2013 kroppen hittades i Knivsta - Expressen", "text": "Mannen greps i en kommun i Mellansverige vid lunchtid p\u00e5 l\u00f6rdagen.\u00a0\r\nHan misst\u00e4nks f\u00f6r mord och anh\u00f6lls p\u00e5 beslut av \u00e5klagare senare under l\u00f6rdagen. Han har tilldelats offentlig f\u00f6rsvarare.\u00a0\r\nFramg\u00e5ngsrik artist har jagats f\u00f6r mordet\r\nPolisen har sedan tidiga\u2026 [+1285 chars]", "imgUrl": "https://w.cdn-expressen.se/images/3e/27/3e270aa6c00a4ae88dfb0bdec31fac58/16x9/original.jpg", "orignalSource": "https://www.expressen.se/nyheter/man-gripen-for-mord-i-knivsta/", "location": "not_set"}, "keyWords": [{"keyword": "kniv", "hits": 1}, {"keyword": "kniv", "hits": 2}], "category": {"tag": "Expressen.se", "category": "Nyheter"}, "datetime": {"datetime": "2019-11-02T12:07:00Z"}}]