{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "M\u00e5nga d\u00f6da i spr\u00e4ngd\u00e5d i syrisk gr\u00e4nsstad - Aftonbladet", "description": "Minst 13 personer har d\u00f6dats i en explosion i den syriska staden Tel Abyad, n\u00e4ra gr\u00e4nsen mot Turkiet, uppger Turkiets f\u00f6rsvarsdepartement. \u00d6ver 30 personer skadades n\u00e4r en bilbomb detonerade n\u00e4ra en marknad i den turkiskkontrollerade staden.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/1neR2B/manga-doda-i-sprangdad-i-syrisk-gransstad", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/ae13f10e-04c0-4724-a7e9-0c347a239d36?fit=crop&h=720&q=50&w=1280&s=6dec1629a8a612e1776ba06d97b3d8d3dbf7da23", "publishedAt": "2019-11-02T14:34:00Z", "content": "avTT\r\nMinst 13 m\u00e4nniskor har d\u00f6dats i en explosion i staden Tel Abyad i norra Syrien.\r\nMinst 13 personer har d\u00f6dats i en explosion i den syriska staden Tel Abyad, n\u00e4ra gr\u00e4nsen mot Turkiet, uppger Turkiets f\u00f6rsvarsdepartement. \u00d6ver 30 personer skadades n\u00e4r en \u2026 [+541 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.sla.se"}, "author": "TT", "title": "Gamestop st\u00e4nger butiker i Norden - Skaraborgs Allehanda", "description": "Tv-spelsinriktade butikskedjan Gamestop planerar att st\u00e4nga flera av sina butiker i Sverige och Norden, rapporterar n\u00e4ttidningen Computer Sweden.", "url": "https://www.sla.se/2019/11/02/gamestop-stanger-butiker-i-norden/", "urlToImage": "https://imengine.public.nwt.infomaker.io/image.php?uuid=5d7150c9-3cb7-5a25-a067-c63a49f60d58&function=hardcrop&type=preview&source=false&q=75&width=1200&height=628", "publishedAt": "2019-11-02T14:25:07Z", "content": "Detta \u00e4r en l\u00e5st artikel. Logga in eller bli prenumerant f\u00f6r att forts\u00e4tta l\u00e4sa.\r\nL\u00e4s plus i 90 dagar f\u00f6r endast 90 kr! D\u00e4refter ordinarie pris 119 kr/m\u00e5nad.Du kan n\u00e4r som helst avsluta din prenumeration snabbt och enkelt online."}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "Malin Fransson", "title": "Minutdramat n\u00e4r Djurg\u00e5rden blev svenska m\u00e4stare - DN.SE - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/sport/fotboll/guldstriden-minut-for-minut/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2019/11/2/9f705f07-4ec9-4e3e-8fce-57978deb7600/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2019-11-02T14:08:58Z", "content": "12.59\r\nTabell\u00e4get inf\u00f6r avg\u00f6randet:\r\n1. Djurg\u00e5rden 65 po\u00e4ng (+34 i m\u00e5lskillnad)\r\n2. Malm\u00f6 FF 62 po\u00e4ng (+35)\r\n3. Hammarby 62 po\u00e4ng (+34)\r\n13.00 1. Djurg\u00e5rden, 2. Malm\u00f6, 3. Hammarby\r\nDe tre matcherna som \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r toppstriden: Norrk\u00f6ping-Djurg\u00e5rden, Hamm\u2026 [+4844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sydsvenskan.se"}, "author": "TT", "title": "Halloweenskjutning kr\u00e4vde fem d\u00f6dsoffer - Sydsvenskan", "description": "En femte person har avlidit av skottskador.", "url": "https://www.sydsvenskan.se/2019-11-02/halloweenskjutning-kravde-fem-dodsoffer", "urlToImage": "https://www.sydsvenskan.se/images/jOfh9TVC1AZrR6kvFsoLcSpg-GM.jpg", "publishedAt": "2019-11-02T14:04:45Z", "content": "Masskjutningar i USA2 november 2019 15:04\r\nEn femte person har avlidit av skottskador efter skjutningen p\u00e5 en Halloweenfest i Kalifornien. Ingen \u00e4r gripen. I Chicago har en 15-\u00e5rig pojke gripits f\u00f6r att allvarligt ha skottskadat en sju\u00e5rig Halloweenfirande fl\u2026 [+131 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "malin hansson", "title": "Zara Larsson har f\u00e4rgat h\u00e5ret hyllas av Hailey Bieber - Expressen", "description": "Svenska superstj\u00e4rnan Zara Larsson har gjort en stor utseendem\u00e4ssig f\u00f6r\u00e4ndring. P\u00e5 en Instagrambild visar hon upp hur hon f\u00e4rgat h\u00e5ret r\u00f6tt. Ett drag som hyllas av m\u00e5nga, bland annat av Hailey Bieber. \u201dDen h\u00e4r h\u00e5rf\u00e4rgen \u00e4r allt\u201d, skriver modellen.", "url": "https://www.expressen.se/noje/zara-larsson-hyllas-av-bieber-efter-forandringen/", "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/7f/5a/7f5a031b501643fea13ef96d9e2ebda4/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2019-11-02T14:00:00Z", "content": "Zara Larsson har valt att g\u00f6ra en f\u00f6r\u00e4ndring passande h\u00f6sten och har f\u00e4rgat det tidigare blonda h\u00e5ret r\u00f6tt.\u00a0\r\nP\u00e5 en bild som s\u00e5ngaren lagt upp p\u00e5 Instagram visar hon upp f\u00f6r\u00e4ndringen med bildtexten h\u00e4xs\u00e4song.\u00a0\r\nOch det \u00e4r m\u00e5nga som \u00e4lskar 21-\u00e5ringens nya h\u00e5rf\u2026 [+572 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Malin Wahlberg, Oscar Rickstrand", "title": "SM-GULD 2019:n Djurg\u00e5rden v\u00e4nde mot Norrk\u00f6ping - Aftonbladet", "description": "NORRK\u00d6PING/STOCKHOLM. Djurg\u00e5rden \u00e4r svenska m\u00e4stare 2019. Klubben s\u00e4krade guldet efter att ha v\u00e4nt 0\u20132 till 2\u20132 mot Norrk\u00f6ping. \u2013 Jag flyger. Det h\u00e4r \u00e4r lycka, s\u00e4ger hj\u00e4lten Mohamed Buya Turay.", "url": "https://www.aftonbladet.se/sportbladet/fotboll/a/70oRzV/djurgarden-svenska-mastare-2019", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/4ad207b4-4e1a-4e5e-96fb-537e7bc29820?fit=crop&h=630&q=50&w=1200&s=4d9e527773255f93fe679a758dfc2adae5245c32", "publishedAt": "2019-11-02T13:57:00Z", "content": "avMalin Wahlberg, Oscar Rickstrand\r\nNORRK\u00d6PING/STOCKHOLM. Djurg\u00e5rden \u00e4r svenska m\u00e4stare 2019.\r\nKlubben s\u00e4krade guldet efter att ha v\u00e4nt 02 till 22 mot Norrk\u00f6ping.\r\n Jag flyger. Det h\u00e4r \u00e4r lycka, s\u00e4ger hj\u00e4lten Mohamed Buya Turay.\r\nInf\u00f6r den sista omg\u00e5ngen hade\u2026 [+1601 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fotbollskanalen.se"}, "author": null, "title": "TV: SM-guld till Djurg\u00e5rden - efter total rysare i avslutningen - Fotbollskanalen", "description": "NORRK\u00d6PING. Djurg\u00e5rden \u00e4r svenska m\u00e4stare p\u00e5 herrsidan 2019.Borta mot IFK Norrk\u00f6ping s\u00e4krade de bl\u00e5randiga sitt tolfte SM-guld, efter att ha h\u00e4mtat upp 0-2 till 2-2.- En obeskrivlig k\u00e4nsla, s\u00e4ger lagkapten Marcus Danielson till C More.", "url": "https://www.fotbollskanalen.se/allsvenskan/tv-sm-guld-till-djurgarden---efter-total-rysare-i-avslutningen/", "urlToImage": "https://www.fotbollskanalen.se/ImageHandler.axd?epslanguage=sv&guid=db04e91c-50ad-4f19-9702-3137c8e395c4&imageFormat=original", "publishedAt": "2019-11-02T13:57:00Z", "content": "NORRK\u00d6PING. Djurg\u00e5rden \u00e4r svenska m\u00e4stare p\u00e5 herrsidan 2019.Borta mot IFK Norrk\u00f6ping s\u00e4krade de bl\u00e5randiga sitt tolfte SM-guld, efter att ha h\u00e4mtat upp 0-2 till 2-2.- En obeskrivlig k\u00e4nsla, s\u00e4ger lagkapten Marcus Danielson till C More.Inf\u00f6r l\u00f6rdagen var f\u00f6rut\u2026 [+3301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "albin julin, simon larsson", "title": "Gif Sundsvall och AFC Eskilstuna \u00e5ker ut allsvenskan \u2013 Kalmar till kval - Expressen", "description": "Bottenstriden blev en rysare in i det sista. Inf\u00f6r den andra halvleken var Kalmar allsvenskt \u2013 men rasade fullst\u00e4ndigt. Samtidigt vann Falkenberg. \u2013 Jag \u00e4r oerh\u00f6rt besviken \u2013 det g\u00f6r ont, s\u00e4ger Kalmar FF:s tr\u00e4nare, Jens Nilsson.", "url": "https://www.expressen.se/sport/fotboll/allsvenskan/flyttas-ned-efter-0-1-pa-stopptid/", "urlToImage": "https://z.cdn-expressen.se/images/c9/e0/c9e0637cc7454da78eba64b05f607866/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2019-11-02T13:56:00Z", "content": "Det var en h\u00f6gst levande bottenstrid som skulle avg\u00f6ras under den allsvenska finalen.\u00a0\r\nFalkenberg st\u00e4lldes mot AFC Eskilstuna i ett riktigt \u00e5ngestm\u00f6te, och Gif Sundsvall beh\u00f6vde vinna mot de regerande m\u00e4starna AIK f\u00f6r att undvika nedflyttning.\u00a0\r\nKalmar och \u00d6\u2026 [+2446 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.se"}, "author": "TT-AFP", "title": "Jane Fonda gripen under klimatdemonstration - Dagens Nyheter", "description": "", "url": "https://www.dn.se/nyheter/varlden/jane-fonda-gripen-igen/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2019/11/2/3458ba2f-4d6b-4c67-baa0-3a1caebba9c7/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&fit=around%7C1024:576&crop=1024:h;center,top&output-quality=80&output-format=auto", "publishedAt": "2019-11-02T13:50:48Z", "content": "Den h\u00e4r g\u00e5ngen kanske de h\u00e5ller mig \u00f6ver natten och det \u00e4r okej, ingen stor grej, sade Fonda till reportrar n\u00e4r hon f\u00f6rdes iv\u00e4g i handf\u00e4ngsel.\r\nFonda har tidigare ber\u00e4ttat att hon inspirerats av Greta Thunbergs skolstrejk, och att hon planerar att demonstrera\u2026 [+566 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "LO-ordf\u00f6rande varnade f\u00f6r fascismen - Aftonbladet", "description": "LO:s ordf\u00f6rande Karl-Petter Thorwaldsson gick till h\u00e5rt angrepp mot h\u00f6gerpopulistiska partier i sitt tal hos V\u00e4nsterpartiet. \u2013 Vi t\u00e4nker aldrig n\u00e5gonsin vika oss f\u00f6r fascismen, sade han.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/xPdeoR/lo-ordforande-varnade-for-fascismen", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/2e984672-3448-4183-9674-d2a3ef7048bf?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=b6de45851584f1ecbc34bda29793cb60635c729a", "publishedAt": "2019-11-02T13:48:00Z", "content": "avTT\r\nFoto: Henrik Brunnsg\u00e5rd/TT\r\nPartiledaren Jonas Sj\u00f6stedt (till h\u00f6ger) och LO-ordf\u00f6rande Karl Petter Thorvaldsson under V\u00e4nsterpartiets kommundagar.\r\nLO:s ordf\u00f6rande Karl-Petter Thorwaldsson gick till h\u00e5rt angrepp mot h\u00f6gerpopulistiska partier i sitt tal \u2026 [+2170 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": null, "title": "Sj\u00f6stedt: Arbetskraftsinvandring g\u00f6der ekobrott 14:03 - Dagens Industri", "description": "Sk\u00e4rp lagstiftningen kring arbetskraftsinvandring, kr\u00e4ver V\u00e4nsterpartiet, som menar att dagens system leder till l\u00f6nedumpning, osund konkurrens och att de anst\u00e4llda utnyttjas.", "url": "https://www.di.se/nyheter/sjostedt-arbetskraftsinvandring-goder-ekobrott/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2019/11/2/ca3cbb9f-93c2-4474-98d7-641dc1b9cdfb/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&crop=16/9xh:1xh;*,*&crop=1xw:9/16xw;*,*&downsize=1340:*&output-quality=60&output-format=jpg", "publishedAt": "2019-11-02T13:03:51Z", "content": "Partiet har drivit fr\u00e5gan l\u00e4nge, men lyfter den igen p\u00e5 V\u00e4nsterdagarna som h\u00e5lls i helgen i G\u00f6teborg.\r\nArbetskraftsinvandring ska bara vara till\u00e5ten i bristyrken och kraven p\u00e5 arbetsgivarna m\u00e5ste sk\u00e4rpas, enligt V\u00e4nsterpartiet.\r\nV uppmanar regeringen att kall\u2026 [+314 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Omni", "title": "Tv\u00e5 anh\u00e5llna f\u00f6r bilexplosion i Landvetter - Aftonbladet", "description": "Tv\u00e5 m\u00e4n har anh\u00e5llits misst\u00e4nkta f\u00f6r inblandning i detonationen vid en parkeringsplats i Landvetter i fredags morse. Det skriver polisen p\u00e5 sin hemsida. En bil har dessutom tagits i beslag f\u00f6r teknisk unders\u00f6kning.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/4qlRkE/tva-anhallna-for-bilexplosion-i-landvetter", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/30fe7486-8363-45fa-8a08-b2681f9b93c2?fit=crop&h=1267&q=50&w=1900&s=157868ea5b5cfbd477c4b17ea8e5964f2e7d0077", "publishedAt": "2019-11-02T13:01:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.svt.se"}, "author": "https://www.facebook.com/svtnyheter", "title": "Amerikansk h\u00f6gerextremist gripen i Oslo - Sveriges Television", "description": "Den amerikanske h\u00f6gerextremisten Greg Johnson har gripits i Oslo d\u00e4r han befunnit sig f\u00f6r att f\u00f6rel\u00e4sa p\u00e5 den h\u00f6gerextrema konferensen Scandza forum, rapporterar norska NRK.", "url": "https://www.svt.se/nyheter/utrikes/amerikansk-hogerextremist-gripen-i-oslo", "urlToImage": "https://www.svtstatic.se/image-cms/svtse/1572699379/svts/article24318881.svt/alternates/large/oslo-extremist-gripen-jpg", "publishedAt": "2019-11-02T12:38:27Z", "content": "Det var s\u00e4kerhetspolisen PST som med st\u00f6d av utl\u00e4nningslagen beslutade om gripandet, som skedde strax innan klockan 11 p\u00e5 l\u00f6rdagen, skriver norska NRK. Den gripna mannen \u00e4r den amerikanske h\u00f6gerextremisten Greg Johnson, vilket b\u00e5de NRK och VG f\u00e5tt bekr\u00e4ftat. \u2026 [+925 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "sara malm", "title": "En person gripen f\u00f6r g\u00e5rdsmordet \u2013 kroppen hittades i Knivsta - Expressen", "description": "En man har gripits i samband med ett misst\u00e4nkt mord i Knivsta. F\u00f6runders\u00f6kningen om mord inleddes efter att en d\u00f6d person antr\u00e4ffades i Knivsta. Polisen misst\u00e4nker att det eventuella mordet har \u00e4gt rum p\u00e5 en annan plats, i Stockholm.", "url": "https://www.expressen.se/nyheter/man-gripen-for-mord-i-knivsta/", "urlToImage": "https://w.cdn-expressen.se/images/3e/27/3e270aa6c00a4ae88dfb0bdec31fac58/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2019-11-02T12:07:00Z", "content": "Mannen greps i en kommun i Mellansverige vid lunchtid p\u00e5 l\u00f6rdagen.\r\nDet var p\u00e5 f\u00f6rmiddagen l\u00f6rdagen den 12 oktober som en f\u00f6rbipasserande hund\u00e4gare slog larm efter att ha gjort uppt\u00e4ckten. P\u00e5 en gr\u00e4smatta i Ledinge i Knivsta kommun l\u00e5g en br\u00e4nnskadad kropp.\r\n\u2026 [+1107 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.di.se"}, "author": null, "title": "Tories \u00f6verger l\u00f6fte om brexit \"till varje pris\" - Dagens Industri", "description": "Ett avtalsl\u00f6st uttr\u00e4de ur EU finns inte l\u00e4ngre med i det Konservativa partiets manifest inf\u00f6r nyvalet den 12 december, rapporterar The Times. I st\u00e4llet \u00e4r fokus p\u00e5 att f\u00e5 igenom uttr\u00e4desavtalet i parlamentet.", "url": "https://www.di.se/nyheter/tories-overger-lofte-om-brexit-till-varje-pris/", "urlToImage": "https://cached-images.bonnier.news/cms30/UploadedImages/2019/11/2/032f9756-cc14-49fb-8f40-ef78fb96d527/bigOriginal.jpg?interpolation=lanczos-none&crop=16/9xh:1xh;*,*&crop=1xw:9/16xw;*,*&downsize=1340:*&output-quality=60&output-format=jpg", "publishedAt": "2019-11-02T11:26:28Z", "content": "Ett avtalsl\u00f6st uttr\u00e4de ur EU finns inte l\u00e4ngre med i det Konservativa partiets manifest inf\u00f6r nyvalet den 12 december, rapporterar The Times. I st\u00e4llet \u00e4r fokus p\u00e5 att f\u00e5 igenom uttr\u00e4desavtalet i parlamentet.Ett avtalsl\u00f6st uttr\u00e4de har i praktiken lagts p\u00e5 hyl\u2026 [+936 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Swedroid.se"}, "author": null, "title": "OnePlus 6 och 6T uppdateras till skarpa Android 10 - Swedroid", "description": "OnePlus har b\u00f6rjat skicka ut skarpa Android 10 till syskonen 6 och 6T, enligt inl\u00e4gg i f\u00f6retagets forum som publicerades tidigare i morse. I sin changelog n\u00e4mner OnePlus bland annat en helt ny gr\u00e4nssnittsdesign och den nya gestnavigeringen. Uppdateringen komm\u2026", "url": "https://swedroid.se/oneplus-6-och-6t-uppdateras-till-skarpa-android-10/", "urlToImage": "https://cdn77.swedroid.se/wp-content/uploads/2018/12/oneplus-6t-bildskarm-600x400.jpg", "publishedAt": "2019-11-02T10:27:26Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Gustaf Tronarp", "title": "Leif \u00d6stling \u00e5ngrar kritiserade intervjun med Swebbtv - Aftonbladet", "description": "Han sa att Sverige tagit in \u201dalldeles f\u00f6r mycket folk utifr\u00e5n\u201d och att landet riskerar att kastas in i ett inb\u00f6rdeskrig. Nu uppger industrinestorn Leif \u00d6stling att han \u00e5ngrar intervjun.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/e8Rqmy/leif-ostling-angrar-kritiserade-intervjun-gjorde-ingen-research", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/7ff1e847-3db8-4db0-ad7a-b84f8f6b874d?fit=crop&h=627&q=50&w=1200&s=c04523313692c8f6467d79f8d2afc3d7b38660cc", "publishedAt": "2019-11-02T10:08:00Z", "content": "Tidigare Scania-vd:n i bl\u00e5sv\u00e4der efter utspel om invandring\r\navGustaf Tronarp\r\nHan sa att Sverige tagit in alldeles f\u00f6r mycket folk utifr\u00e5n och att landet riskerar att kastas in i ett inb\u00f6rdeskrig. \r\nUttalandena har plockats upp av flera ryska propagandakanal\u2026 [+2837 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "Victor Stenquist", "title": "Totalstopp p\u00e5 E6 \u2013 bilar v\u00e4nder p\u00e5 v\u00e4gen - Aftonbladet", "description": "Efter en olycka p\u00e5 E6 norr om Frilles\u00e5s \u00e4r det totalstopp i norrg\u00e5ende riktning.  D\u00e5 v\u00e4nder bilar mitt p\u00e5 motorv\u00e4gen.  \u2013\u00a0Det \u00e4r f\u00f6renat med total livsfara, s\u00e4ger Peter Adlersson vid polisen.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/kJxmPv/totalstopp-pa-e6--polisen-varnar-for-livsfarlig-vandning", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/95b22798-876f-4848-a016-e8dfabcbfd5b?fit=crop&h=627&q=50&w=1200&s=70487878f9096f24dcbe6118b7d80b02ab35af3f", "publishedAt": "2019-11-02T09:41:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Nyheter24.se"}, "author": "Norea Dahlskog", "title": "Leonardo DiCaprio efter m\u00f6tet med Greta Thunberg: Wake-up call - Nyheter24", "description": "Leonardo DiCaprio hyllar Greta Thunberg efter ett privat m\u00f6te. Bland annat s\u00e4ger han att det \u00e4r en \"\u00e4ra att f\u00e5 tillbringa tid med henne\".", "url": "https://nyheter24.se/noje/935256-leonardo-dicaprio-efter-motet-med-greta-thunberg-wake-up-call", "urlToImage": "https://cdn02.nyheter24.se/0be4540904df010a01030000002905dc02/2019/11/02/1591306/Ska\u0308rmavbild 2019-11-02 kl. 10.10.42.png", "publishedAt": "2019-11-02T09:28:46Z", "content": "Greta Thunberg har minst sagt haft ett intensivt \u00e5r, och \u00e4n \u00e4r det inte \u00f6ver. F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r 16-\u00e5ringen i Los Angeles, USA, d\u00e4r hon under fredagen har strejkat f\u00f6r klimatet utanf\u00f6r stadens stadshus.\u00a0\r\nMen det h\u00e4r \u00e4r inte allt som Greta Thunberg har gjort i\u2026 [+1757 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aftonbladet.se"}, "author": "TT", "title": "Havsskyddsomr\u00e5de i Antarktis stoppas igen - Aftonbladet", "description": "F\u00f6r \u00e5ttonde \u00e5ret i rad har ett konsortium med 25 l\u00e4nder samt EU misslyckats med enas kring ett rekordstort marint skyddsomr\u00e5de kring Antarktis f\u00f6r att skydda det sk\u00f6ra ekosystemet i regionen.", "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/Xg3W3r/havsskyddsomrade-i-antarktis-stoppas-igen", "urlToImage": "https://imgs.aftonbladet-cdn.se/v2/images/70683c13-05ff-4246-8c04-2860e3b666a1?fit=crop&h=1232&q=50&w=1900&s=f2df9d2ae21de11043c5f5c3832ee1181b34dc8f", "publishedAt": "2019-11-02T09:24:00Z", "content": "avTT\r\nFoto: Australian Antarctic Division/AP/TT\r\nPingviner i Antarktis f\u00e5r klara sig utan skyddszon. Arkivbild\r\nF\u00f6r \u00e5ttonde \u00e5ret i rad har ett konsortium med 25 l\u00e4nder samt EU misslyckats med enas kring ett rekordstort marint skyddsomr\u00e5de kring Antarktis f\u00f6r \u2026 [+648 chars]"}]}